我養主人養到痴左線

成日睇住主人個行為, 動作, 表情等等幫佢配音

例如主人怒啤我
我就會壓低把聲配音：望咩望死靚仔 /咪撚再望啦 我好撚肚餓呀 快啲拎野食出黎比我

出去寵物鋪/係街見到都要撚一陣再配音 人地可能覺得我傻撚左

腦內配音好喇 比人聽到好on9架

主人：屌你今日天氣又幾好喎

主乜撚嘢人 畜生黎㗎咋 傻鳩左啊？

乜一入黎就話人架